{"id":366,"date":"2017-09-16T22:53:18","date_gmt":"2017-09-16T22:53:18","guid":{"rendered":"http:\/\/toyota.khowebseotop.vn\/?p=366"},"modified":"2017-09-16T22:54:18","modified_gmt":"2017-09-16T22:54:18","slug":"toyota-yaris-2017-co-gia-khoi-diem-329-trieu-dong","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/toyota.webtudong8giay.com\/toyota-yaris-2017-co-gia-khoi-diem-329-trieu-dong\/","title":{"rendered":"Toyota Yaris 2017 c\u00f3 gi\u00e1 kh\u1edfi \u0111i\u1ec3m 329 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng"},"content":{"rendered":"<div class=\"div-baiviet\">\n<p class=\"baiviet-sapo\">M\u1eabu xe hatchback h\u1ea1ng B \u0103n kh\u00e1ch c\u1ee7a <a href=\"http:\/\/toyota.khowebseotop.vn\/\">Toyota<\/a> nhi\u1ec1u kh\u1ea3 n\u0103ng s\u1ebd s\u1edbm v\u1ec1 Vi\u1ec7t Nam theo \u0111\u01b0\u1eddng nh\u1eadp kh\u1ea9u nguy\u00ean chi\u1ebfc t\u1eeb Th\u00e1i Lan.<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"text-conent\">\n<p>1 th\u00e1ng sau khi gi\u1edbi thi\u1ec7u m\u1eabu sedan c\u1ee1\u00a0nh\u1ecf Yaris Ativ t\u1ea1i Th\u00e1i Lan,\u00a0<a href=\"http:\/\/toyota.khowebseotop.vn\/\">Toyota<\/a>\u00a0\u0111\u00e3 c\u00f4ng b\u1ed1 b\u1ea3n n\u00e2ng c\u1ea5p \u0111\u1eddi m\u1edbi nh\u1ea5t c\u1ee7a chi\u1ebfc Yaris hatchback &#8220;th\u1ef1c th\u1ee5&#8221;. Thi\u1ebft k\u1ebf Yaris m\u1edbi c\u00f3 n\u00e9t gi\u1ed1ng Yaris Ativ, nh\u01b0ng trang b\u1ecb l\u1eabn t\u00ednh n\u0103ng th\u00ec v\u1eabn x\u1ebfp tr\u00ean m\u1ed9t b\u1eadc.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"news-image\" src=\"http:\/\/toyota.khowebseotop.vn\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/toyota-yaris-2017-co-gia-khoi-diem-329-trieu-dong-366.jpg\" alt=\"Toyota Yaris 2017 c\u00f3 gi\u00e1 kh\u1edfi \u0111i\u1ec3m 329 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng - 1\" \/><\/p>\n<p>Yaris 2017 c\u00f3 l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t ki\u1ec3u m\u1edbi, c\u1ee5m \u0111\u00e8n pha vu\u1ed1t ng\u01b0\u1ee3c v\u1ec1 ph\u00eda sau, d\u1ea3i \u0111\u00e8n LED \u0111\u1ecbnh v\u1ecb ban ng\u00e0y hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, h\u1ed1c \u0111\u00e8n s\u01b0\u01a1ng m\u00f9 kh\u00e1c so v\u1edbi tr\u01b0\u1edbc. Xe l\u1eafp m\u00e2m h\u1ee3p kim 15 inch. Ph\u00eda sau l\u00e0 c\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu m\u1edbi, \u00f4m tr\u1ecdn 2 g\u00f3c \u0111u\u00f4i xe v\u00e0 c\u1eeda khoang h\u00e0nh l\u00fd thi\u1ebft k\u1ebf l\u1ea1i. Nh\u00ecn chung, ngo\u1ea1i h\u00ecnh Yaris 2017 \u0111\u00e3 tr\u1ebb trung v\u00e0 t\u00e1o b\u1ea1o h\u01a1n h\u1eb3n.<\/p>\n<p>B\u00ean trong n\u1ed9i th\u1ea5t, Yaris 2017 v\u1eabn \u0111i theo phong c\u00e1ch c\u1ee7a chi\u1ebfc Yaris Ativ nh\u1ecf h\u01a1n, v\u1edbi v\u00f4 l\u0103ng b\u1ecdc da t\u00edch h\u1ee3p ph\u00edm ch\u1ee9c n\u0103ng, c\u1ee5m \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 Optitron, \u0111\u1ea7u \u0111\u0129a CD\/MP3, c\u1ed5ng USB\/AUX, h\u1ec7 th\u1ed1ng k\u1ebft n\u1ed1i Bluetooth, \u0111i\u1ec1u h\u00f2a ch\u1ec9nh qua m\u00e0n h\u00ecnh LCD, n\u00fat b\u1ea5m kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng m\u00e1y, m\u1edf c\u1eeda kh\u00f4ng c\u1ea7n ch\u00eca kh\u00f3a.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"news-image\" src=\"http:\/\/toyota.khowebseotop.vn\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/toyota-yaris-2017-co-gia-khoi-diem-329-trieu-dong-366-1.jpg\" alt=\"Toyota Yaris 2017 c\u00f3 gi\u00e1 kh\u1edfi \u0111i\u1ec3m 329 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng - 2\" \/><\/p>\n<p>Yaris 2017 t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Th\u00e1i Lan \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 x\u0103ng 4 xy-lanh, Dual VVT-i, dung t\u00edch 1,2 l\u00edt, s\u1ea3n sinh c\u00f4ng su\u1ea5t t\u1ed1i \u0111a 86 m\u00e3 l\u1ef1c t\u1ea1i v\u00f2ng tua m\u00e1y 6.000 v\u00f2ng\/ph\u00fat v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 108 Nm t\u1ea1i v\u00f2ng tua m\u00e1y 4.000 v\u00f2ng\/ph\u00fat. H\u1ed9p s\u1ed1 v\u00f4 c\u1ea5p Super CVT-i c\u00f3 ch\u1ee9c n\u0103ng gi\u1ea3 l\u1eadp chuy\u1ec3n s\u1ed1 th\u1ee7 c\u00f4ng.<\/p>\n<p>H\u1ec7 th\u1ed1ng an to\u00e0n g\u1ed3m 7 t\u00fai kh\u00ed, h\u1ec7 th\u1ed1ng ch\u1ed1ng b\u00f3 c\u1ee9ng phanh ABS, ph\u00e2n b\u1ed5 l\u1ef1c phanh \u0111i\u1ec7n t\u1eed EBD, tr\u1ee3 l\u1ef1c phanh BA, c\u00e2n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n t\u1eed v\u00e0 ki\u1ec3m so\u00e1t l\u1ef1c b\u00e1m \u0111\u01b0\u1eddng.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"news-image\" src=\"http:\/\/toyota.khowebseotop.vn\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/toyota-yaris-2017-co-gia-khoi-diem-329-trieu-dong-366-2.jpg\" alt=\"Toyota Yaris 2017 c\u00f3 gi\u00e1 kh\u1edfi \u0111i\u1ec3m 329 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng - 3\" \/><\/p>\n<p>T\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Th\u00e1i Lan, Toyota cung c\u1ea5p cho Yaris 2017 7 m\u00e0u s\u01a1n ngo\u1ea1i th\u1ea5t v\u00e0 chia xe l\u00e0m 4 b\u1ea3n c\u1ea5u h\u00ecnh kh\u00e1c nhau l\u00e0 J Eco, J, E v\u00e0 G. Gi\u00e1 c\u1ee7a m\u1eabu xe hatchback n\u00e0y dao \u0111\u1ed9ng t\u1eeb 479.000 &#8211; 609.000 Baht, t\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng 329 &#8211; 418 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng. D\u1ef1 ki\u1ebfn xe s\u1ebd ti\u1ebfp t\u1ee5c \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a v\u1ec1 Vi\u1ec7t Nam nh\u01b0 c\u00e1c m\u1eabu \u0111\u1eddi tr\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<p><i>\u1ea2nh: autoindustriya<\/i><\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>M\u1eabu xe hatchback h\u1ea1ng B \u0103n kh\u00e1ch c\u1ee7a Toyota nhi\u1ec1u kh\u1ea3 n\u0103ng s\u1ebd s\u1edbm v\u1ec1 Vi\u1ec7t Nam theo \u0111\u01b0\u1eddng nh\u1eadp kh\u1ea9u nguy\u00ean chi\u1ebfc t\u1eeb Th\u00e1i Lan. 1 th\u00e1ng sau khi gi\u1edbi thi\u1ec7u m\u1eabu sedan c\u1ee1\u00a0nh\u1ecf Yaris Ativ t\u1ea1i Th\u00e1i Lan,\u00a0Toyota\u00a0\u0111\u00e3 c\u00f4ng b\u1ed1 b\u1ea3n n\u00e2ng c\u1ea5p \u0111\u1eddi m\u1edbi nh\u1ea5t c\u1ee7a chi\u1ebfc Yaris hatchback &#8220;th\u1ef1c th\u1ee5&#8221;. Thi\u1ebft &#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":367,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[17],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/toyota.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/366"}],"collection":[{"href":"https:\/\/toyota.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/toyota.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/toyota.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/toyota.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=366"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/toyota.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/366\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":370,"href":"https:\/\/toyota.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/366\/revisions\/370"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/toyota.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/367"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/toyota.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=366"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/toyota.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=366"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/toyota.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=366"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}